歐洲亞洲係同一片大陸，理論上係咪可以係香港行去泰國/ 意大利?

可能隔左重山, 但如果有心誇過啲山,
應該去到?

.

以前好似有單踩單車去歐洲？唔多記得

係呀

去英國

有呀

當然去到

去非洲都得

大中華膠話山海經最遠係非洲

未來有冇方法去新大陸

係，所以我等緊地平說支持者解釋比我聽，點解我喺香港，望唔到哈利法塔?

古代地圖歐洲亞洲已經互相知道對方

馬可波羅咪意大利行去中國

太遠細得滯

歐東亞中間隔住戰鬥民族

千百年無停過喊打喊殺

所以咪理論咯